var tags = [{"key": "precauci\u00f3n", "value": 108}, {"key": "continua", "value": 100}, {"key": "bloqueo", "value": 1090}, {"key": "inmediaciones", "value": 45}, {"key": "bucareli", "value": 264}, {"key": "morelos", "value": 136}, {"key": "col", "value": 486}, {"key": "centro", "value": 344}, {"key": "frente", "value": 104}, {"key": "precauci\u00f3nvial", "value": 849}, {"key": "prev\u00e9", "value": 53}, {"key": "concentraci\u00f3n", "value": 105}, {"key": "manifestantes", "value": 2560}, {"key": "hrs", "value": 112}, {"key": "calz", "value": 336}, {"key": "ignacio", "value": 96}, {"key": "zaragoza", "value": 138}, {"key": "altura", "value": 1433}, {"key": "glorieta", "value": 143}, {"key": "marcha", "value": 1585}, {"key": "aviso", "value": 383}, {"key": "presencia", "value": 554}, {"key": "autopista", "value": 80}, {"key": "m\u00e9xico", "value": 130}, {"key": "cdmx", "value": 310}, {"key": "_cdmx", "value": 53}, {"key": "contin\u00faan", "value": 154}, {"key": "paseo", "value": 774}, {"key": "reforma", "value": 1322}, {"key": "oriente", "value": 236}, {"key": "otepte", "value": 59}, {"key": "cortedecirculaci\u00f3n", "value": 149}, {"key": "restablece", "value": 264}, {"key": "circulaci\u00f3n", "value": 911}, {"key": "t\u00f3maloencuenta", "value": 50}, {"key": "dir", "value": 38}, {"key": "pte", "value": 75}, {"key": "lorenzo", "value": 39}, {"key": "tr\u00e1fico", "value": 60}, {"key": "insurgentes", "value": 493}, {"key": "villa", "value": 52}, {"key": "alertavial", "value": 242}, {"key": "marchan", "value": 46}, {"key": "buenas", "value": 153}, {"key": "segob", "value": 56}, {"key": "servicio", "value": 49}, {"key": "ermita", "value": 121}, {"key": "l", "value": 58}, {"key": "oaxaca", "value": 54}, {"key": "contin\u00faa", "value": 408}, {"key": "pasando", "value": 53}, {"key": "eje", "value": 808}, {"key": "poniente", "value": 265}, {"key": "alternativavial", "value": 170}, {"key": "puente", "value": 44}, {"key": "trafico", "value": 51}, {"key": "cerrando", "value": 46}, {"key": "circuito", "value": 133}, {"key": "cerrada", "value": 394}, {"key": "lateral", "value": 139}, {"key": "mil\u00e1n", "value": 73}, {"key": "col\u00f3n", "value": 81}, {"key": "paso", "value": 192}, {"key": "canal", "value": 55}, {"key": "rumbo", "value": 97}, {"key": "viaducto", "value": 64}, {"key": "pteote", "value": 63}, {"key": "plaza", "value": 109}, {"key": "constituci\u00f3n", "value": 77}, {"key": "febrero", "value": 36}, {"key": "jos\u00e9", "value": 79}, {"key": "mar\u00eda", "value": 82}, {"key": "pino", "value": 67}, {"key": "su\u00e1rez", "value": 52}, {"key": "avance", "value": 60}, {"key": "cerrado", "value": 94}, {"key": "cruce", "value": 166}, {"key": "alternativas", "value": 56}, {"key": "chapultepec", "value": 111}, {"key": "cierre", "value": 66}, {"key": "constituyentes", "value": 43}, {"key": "ojo", "value": 54}, {"key": "carril", "value": 56}, {"key": "vecinos", "value": 180}, {"key": "realizan", "value": 135}, {"key": "norte", "value": 291}, {"key": "exigen", "value": 46}, {"key": "zona", "value": 104}, {"key": "avanza", "value": 207}, {"key": "afectaci\u00f3n", "value": 81}, {"key": "vial", "value": 192}, {"key": "central", "value": 178}, {"key": "alternativa", "value": 102}, {"key": "noticias", "value": 123}, {"key": "retira", "value": 45}, {"key": "reabren", "value": 53}, {"key": "vialidad", "value": 192}, {"key": "municipio", "value": 59}, {"key": "libre", "value": 69}, {"key": "t\u00f3malo", "value": 47}, {"key": "sentidos", "value": 171}, {"key": "tlalpan", "value": 102}, {"key": "bloqueando", "value": 49}, {"key": "fray", "value": 89}, {"key": "servando", "value": 85}, {"key": "congreso", "value": 65}, {"key": "uni\u00f3n", "value": 65}, {"key": "alt", "value": 103}, {"key": "universidad", "value": 89}, {"key": "ssp_cdmx", "value": 58}, {"key": "ju\u00e1rez", "value": 222}, {"key": "hist\u00f3rico", "value": 50}, {"key": "procedentes", "value": 41}, {"key": "consulte", "value": 52}, {"key": "normaliza", "value": 88}, {"key": "damnificados", "value": 36}, {"key": "\u00e1ngel", "value": 216}, {"key": "sur", "value": 442}, {"key": "cuauht\u00e9moc", "value": 150}, {"key": "reabre", "value": 54}, {"key": "vehicular", "value": 41}, {"key": "tr\u00e1ficorvial", "value": 79}, {"key": "inicia", "value": 190}, {"key": "manifestaci\u00f3n", "value": 167}, {"key": "interior", "value": 91}, {"key": "apoyovial", "value": 37}, {"key": "almomento", "value": 151}, {"key": "z\u00f3calo", "value": 390}, {"key": "ciudad", "value": 90}, {"key": "ovialcdmx", "value": 73}, {"key": "centenario", "value": 62}, {"key": "integrantes", "value": 44}, {"key": "santa", "value": 114}, {"key": "caso", "value": 36}, {"key": "atenci\u00f3n", "value": 122}, {"key": "\u00e1lvaro", "value": 47}, {"key": "obreg\u00f3n", "value": 41}, {"key": "precauciones", "value": 62}, {"key": "antonio", "value": 133}, {"key": "agua", "value": 92}, {"key": "v\u00eda", "value": 117}, {"key": "viga", "value": 65}, {"key": "espera", "value": 56}, {"key": "independencia", "value": 132}, {"key": "inician", "value": 53}, {"key": "palma", "value": 52}, {"key": "donceles", "value": 43}, {"key": "c", "value": 169}, {"key": "perif\u00e9rico", "value": 150}, {"key": "afectan", "value": 53}, {"key": "monterrey", "value": 39}, {"key": "direcci\u00f3n", "value": 359}, {"key": "l\u00e1zaro", "value": 70}, {"key": "c\u00e1rdenas", "value": 62}, {"key": "rojo", "value": 55}, {"key": "g\u00f3mez", "value": 58}, {"key": "metro", "value": 69}, {"key": "iztapalapa", "value": 100}, {"key": "manifestaciones", "value": 89}, {"key": "horas", "value": 51}, {"key": "centrales", "value": 108}, {"key": "avanzan", "value": 89}, {"key": "divisi\u00f3n", "value": 43}, {"key": "cuidado", "value": 37}, {"key": "hidalgo", "value": 94}, {"key": "encontrar\u00e1s", "value": 66}, {"key": "dirigen", "value": 49}, {"key": "retiran", "value": 101}, {"key": "atendidos", "value": 45}, {"key": "abad", "value": 44}, {"key": "noviembre", "value": 96}, {"key": "registra", "value": 117}, {"key": "carriles", "value": 167}, {"key": "juan", "value": 51}, {"key": "caos", "value": 70}, {"key": "azcapotzalco", "value": 36}, {"key": "carretera", "value": 58}, {"key": "evita", "value": 44}, {"key": "reducci\u00f3ndecarril", "value": 51}, {"key": "hemiciclo", "value": 39}, {"key": "destino", "value": 84}, {"key": "rep\u00fablica", "value": 43}, {"key": "florencia", "value": 38}, {"key": "colonia", "value": 57}, {"key": "tl\u00e1huac", "value": 51}, {"key": "cuh", "value": 59}, {"key": "nacional", "value": 74}, {"key": "r\u00edo", "value": 107}, {"key": "toma", "value": 47}, {"key": "tzs", "value": 54}, {"key": "molina", "value": 44}, {"key": "zapata", "value": 44}, {"key": "el\u00edas", "value": 44}, {"key": "calles", "value": 73}, {"key": "capitalino", "value": 49}, {"key": "padres", "value": 64}, {"key": "n\u00fam", "value": 47}, {"key": "calzada", "value": 102}, {"key": "plutarco", "value": 52}, {"key": "surnte", "value": 36}, {"key": "l\u00ednea", "value": 51}, {"key": "corte", "value": 74}, {"key": "lieja", "value": 47}, {"key": "balderas", "value": 44}, {"key": "recupera", "value": 70}, {"key": "miguel", "value": 56}, {"key": "tzc", "value": 45}, {"key": "laterales", "value": 75}, {"key": "bloquean", "value": 53}, {"key": "obrero", "value": 43}, {"key": "mundial", "value": 37}, {"key": "encuentran", "value": 36}, {"key": "bloqueos", "value": 85}, {"key": "reportan", "value": 40}, {"key": "familia", "value": 56}, {"key": "corregidora", "value": 37}, {"key": "falta", "value": 57}, {"key": "teresa", "value": 41}, {"key": "mier", "value": 43}, {"key": "santiago", "value": 37}, {"key": "llega", "value": 38}]